究竟係讚成定贊成？

有言字邊好似合理d，但無又好似岩
有言
無言

無言先啱

真架

咁都要問

小學雞？

我細個寫開有言……

小學都有教啦

讚係稱讚
贊係贊成

樓主冇讀過書？

咁早放暑假嫁咩

你打個讚字有出個成字？

問下姐